Hong Kong Protests: Irrational Chaos

Hong Kong Protests: Irrational Chaos

我有外國朋友真係buy佢講家😥😥(not in hk)

Hong Kong Riots

Please help 洗地
Click 入去dislike，report 做spam，再share 俾d fd

Please help report spam, 好多人睇🙈🙈 洗壞腦

連登仔d小學生性格又出曬黎
接受唔到反對聲音同共產黨有咩分別

佢嘅反對聲音扼殺緊你未來

共產黨員都話自由害死你
接受下不同見解係咪會死
一定要打擊所有反對聲音？

接受完反對有冇相衝

你係無睇佢點散播失實言論，睇左先講